Android手足有福了！ 華為推 Huawei Card 實體信用卡

華為今日（9日）宣佈，於全球市場推出旗艦手機 P40 系列，同時宣佈夥拍銀聯，在中國境內市場推出 HUAWEI Card 信用卡服務。

華為是次夥拍銀聯合作發行信用卡服務，以 HUAWEI Pay 為基礎，推出手機電子信用卡產品 HUAWEI Card，跟 Apple 同樣提供實體卡片與虛擬卡片兩種使用模式。

跟 Apple Card 一樣，用戶只要直接利用手機內的錢包 APP 即可快速申請及開通，而成功開通後可同步到 HUAWEI Pay 服務。同樣，HUAWEI Card 的每筆消費都可以在錢包 App 當中查看。

卡面與 Apple Card 一樣，僅顯示持卡人個人姓名，不過 HUAWEI Card 採用黑色配襯金色印字，更添奢華感。

HUAWEI Card 提供消費現金回贈、機場和高鐵等場所貴賓禮遇服務、節日消費特惠，以及華為應用 VIP 禮包等，現時申請免首年年費，惟目前只在中國境內市場推出。

有冇手足知點申請

要去武漢申請

支那抄人真係至撚叻

痴L線，真係無恥，抄到咁

美國唔打七佢 支那就係你有乜嘢idea佢都照抄㗎啦

咪抄囉,最好互鬥

唔係話無
只係支那抄得低莊啫

老老實實la，班支那人淨係用we7 pay同支那寶俾錢，唔用信用卡好q耐，外國又多數用visa master，華為出呢張銀聯信用卡根本就係多餘，冇市場價值

隻色幾型但個logo同銀聯

因為貿易協議準備要比VISA入 所以要做準備

如要查詢詳情，

以Chrome內建翻譯功能翻譯。

中國想改變電子支付模式, 由READ QR CODE, 變做讀SIM?
讀SIM 技術一定比READ QR CODE 更方便快捷, 危險都少啲